- dataset：https://mo.zju.edu.cn/explore/5f680a696ec9b83bb0037082?type=dataset
- 本题目做的不好
  - 客观原因是记错ddl了，就有些着急提交，没有时间训练泛化性能更好的模型，初始学习率`lr`也没有改，而且`MO`云端`GPU`的内存仅有`4G`，无法支持大的模型训练与测验，最终仅有`90.83%`。
  - 主观原因是模型结构不是足够合理，调参不充分，对于`torch_py`里面的网络结构不熟悉。
- 模型详见：`./torch_py/MobileNetV1.py`